有無人抽咗奧園健康？

抽咗四手
唔知會唔會中晒

原來得我一個傻仔抽咗

抽左一手驚驚地

一手4343 當無咗算

都係 到時中左趁早走算

屌 好撚驚呀

無喇無喇

目標價一元。

唔撚係呀

一定爆升啦 前幾隻內房分拆果D升到癲

抽左2手

目標價2蚊

大市跌 買咩都死

據消息指，由中國奧園() 分拆之物業管理服務商奧園健康生活()發行價為每股3.66元，接近招股價範圍每股3.48元-4.3元之下限，市場消息指公司公開發售超額認購逾5倍。

接近下限 即係點？

《經濟通通訊社7日專訊》消息透露，由中國奧園（03883）分拆出來、主營物業管理服務及商業運營服務的奧園健康生活（03662）將香港IPO發行價定於3.66元，即接近招股價範圍每股3.48－4.3元的下限，由此集資約6.405億元。

即係無乜人抽，可能派晒比你
睇下幾時上市，呢排個市唔好多，可能回一回

向好個面諗 升個百份比會多咗

睇你頂唔頂到跌個下，上年隻雅生活又係撞正大跌，要捱好耐先返家鄉。

之後發發

唔知房產稅對物管股有咩影響

隻雅鳩活係幾好炒嘅

How?really?

有大波幅

仲有四日知

Not realy big a

How about 1755?
So strong

抽左10手
預中哂

唔驚返唔到家鄉？

Ching你問得出呢句 我都唔知講咩好

我預佢跌到落0.5

啲物管股so far都唔錯

又送錢幫人表外融資？

配售得唔好呀

望就望佢個大市升

大陸股係咁 你睇下隻美臀

推

話撚左，西咩，屌佢抽10手比得一手我

放咗未？

中左四手，暗盤加左兩手

17手路過表示唔賣

等幾多錢放？

30%先收貨

不如買3883

Why not both

咁高

聽日點睇

呢排啲新股 出一隻死一隻
特別非香港公司 9成都係有大戶打本去融資
上市之後 靠沽貨套現 大戶可以穩賺冇賠
散戶抽新股接火捧 冇番3.5個月 都唔洗回到家鄉

4.17 入左 大家點睇

我諗不出一兩個星期 會上到6蚊雞